{
    "Title": "标题",
    "Biz": "公众号标识",
    "Account": "公众号",
    "Qr code":"二维码",
    "Spider time":"爬取于",
    "Author":"作者",
    "Read num":"阅读",
    "Like num":"喜欢",
    "Copyright status":"原创",
    "Comment count":"评数",
    "Publish time":"发布于",
    "Content html":"原始内容",
    "Format status":"格式化",
    "Is zombie":"更新状态",
    "Last spider time":"上次爬取时间",
    "Last publish time":"最后更新时间",
    "State":"状态",
    "Name": "名字",
    "Keywords": "关键词",
    "Content": "内容",
    "Visible": "可见",
    "Created at": "创建于",
    "Updated at": "更新于",
    "Expired at": "失效时间",
    "Type": "类型",
    "Thumb": "缩略图",
    "Weight": "权重",
    "Hits": "访问量",
    "Status": "状态",
    "Host" : "主机",
    "Image": "图片",
    "Summary": "摘要",
    "Provider name": "供应商",
    "Dns provider name": "DNS解析",
    "Sub type": "子类型",
    "Ip": "Ip 地址",
    "Ip local": "本地 Ip 地址",
    "Spider": "代理",
    "Active": "可用",
    "Mark": "备注",
    "Os": "操作系统",
    "Firewall": "防火墙",
    "Auto renew": "自动续费",
    "Expires": "过期时间",
    "Domain name": "域名",
    "Domain": "域名",
    "Username": "用户名",
    "Password": "密码",
    "Detail": "详情",
    "Money url": "目标网址",
    "Target": "目标",
    "Task policy": "策略",
    "Raw keyword": "目标词",
    "Keyword": "链接词",
    "Total link number": "目标数",
    "Finished link number": "完成数",
    "Link time": "创建时间",
    "Process time": "执行时间",
    "Is raw": "任务类型",
    "Link site url": "链接网址",
    "Link site": "链接站",
    "Link": "链接",
    "Link status": "插接状态",
    "Money site": "目标站",
    "Site name": "站点名称",
    "Prefix": "前缀",
    "Main type": "主类型",
    "Indexable": "索引状态",
    "Valid num": "有效数量",
    "Spam num": "无效数量",
    "Old index": "旧索引",
    "New index": "新索引",
    "Remark": "备注",
    "Site title": "原站标题",
    "Site desc": "站点描述",
    "Theme": "模版",
    "Language": "语言",
    "Max link number": "最大链接数",
    "Link number": "链接数量",
    "Origin site":"源站",
    "Origin url":"源链接",
    "Target site":"目标站",
    "Target url":"目标链接",
    "Url": "网址",
    "Url rating": "Url分数",
    "Domain rating": "域名分数",
    "Back links": "反链个数",
    "Referring domains": "反链域名数",
    "Target id":"网站",
    "Ga date":"日期",
    "Sessions":"会话数",
    "Pageviews":"浏览量",
    "Bounce rate":"跳出率",
    "Avg session duration":"平均会话时长",
    "Avg time on page":"页面平均停留时长",
    "Organic searches":"搜索流量",
    "Impressions":"展示量",
    "Ad clicks":"付费点击量",
    "Clicks": "点击量",
    "Position": "排名",
    "Ctr": "点击展示比",
    "Date": "日期",
    "Ad cost":"付费金额",
    "Avg page load time":"平均页面加载时长",
    "Orders":"订单数",
    "Pay orders":"支付订单数",
    "Direct":"直接输入",
    "Organic search":"自然流量",
    "Paid search":"付费搜索",
    "Display":"展示",
    "Month":"年月",
    "Social":"社交",
    "Email":"邮件",
    "Other":"其它",
    "Referral":"推介",
    "Orders all":"订单",
    "Orders google":"谷歌",
    "Orders social":"社交",
    "Orders other":"其它",

    "Theme name":"模版",
    "View path":"模版路径",
    "Assets path":"资源路径",
    "Test sub domain":"测试子域",
    "Category name":"栏目名称",
    "Category":"栏目",
    "Slogan":"标语",
    "Site":"站点",
    "Site logo":"站点Logo",
    "Site slogan":"站点口号",
    "Site keywords":"站点关键词",
    "Site description":"站点描述",
    "Description": "描述",
    "Copyright": "版权申明",
    "Seo title": "SEO 标题",
    "Seo keywords": "SEO 关键词",
    "Seo description": "SEO 描述",
    "Published at": "发布于",
    "Banner": "横幅",
    "Slug": "路径",
    "Uri index": "首页路径",
    "Uri category": "栏目页路径",
    "Uri category index": "栏目索引页路径",
    "Uri articles all": "所有文章页面路径",
    "Uri article": "内容页路径",
    "Uri page": "单页面路径",
    "Page size": "翻页数量",
    "Index articles number": "首页文章数量",
    "Aside articles number": "侧边文章数量",
    "Using site name": "选用站点",
    "Generate slug": "生成路径"
}
